{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012614",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143703?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 둥지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 客室料金は2名基準で、特殊客室の場合は直接人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。 退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルと払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがありますので、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、適切な礼儀を守ってください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 客室利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "1名追加料金はありますか？",
            "answer": "1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、何か料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルと払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがありますので、お持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、適切な礼儀を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難の際にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室利用についてのご案内です。",
            "answer": "以上が客室利用に関するご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 475
    }
}